msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: packages.debian.org trunk\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: debian-www@lists.debian.org\n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-14 03:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-29 14:40+0800\n"
"Last-Translator: Kanru Chen <koster@debian.org.tw>\n"
"Language-Team: Debian-user in Chinese [Big5] <debian-chinese-big5@lists."
"debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/config.tmpl:44
msgid "Debian Web Mailinglist"
msgstr "Debian 網路郵件列表"

#: templates/config.tmpl:49
msgid "%s Webmaster"
msgstr "%s 網管"

#: templates/config.tmpl:52
msgid "%s is a <a href=\"%s\">trademark</a> of %s"
msgstr "%1 是 %3 的一個<a href=\"%2\">註冊商標</a>"

#: templates/config.tmpl:67
msgid ""
"Please note that this is an experimental version of <a href=\"http://%s/\">%"
"s</a>. Errors and obsolete information should be expected"
msgstr ""
"注意這是實驗版的 <a href=\"http://%s/\">%s</a>，難免會有錯誤和過時的訊息。"

#. @translators: . = decimal_point , = thousands_sep, see Number::Format 
#: templates/config.tmpl:70
msgid "."
msgstr "."

#: templates/config.tmpl:71
msgid ","
msgstr ","

#: templates/config/architectures.tmpl:4
msgid "Intel x86"
msgstr "Intel x86"

#: templates/config/architectures.tmpl:5
msgid "Motorola 680x0"
msgstr "Motorola 680x0"

#: templates/config/architectures.tmpl:6
msgid "SPARC"
msgstr "SPARC"

#: templates/config/architectures.tmpl:7
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: templates/config/architectures.tmpl:8
msgid "PowerPC"
msgstr "PowerPC"

#: templates/config/architectures.tmpl:9
msgid "ARM"
msgstr "ARM"

#: templates/config/architectures.tmpl:10
msgid "HP PA-RISC"
msgstr "HP PA-RISC"

#: templates/config/architectures.tmpl:11
msgid "Intel IA-64"
msgstr "Intel IA-64"

#: templates/config/architectures.tmpl:12
msgid "MIPS (big-endian)"
msgstr "MIPS (big-endian)"

#: templates/config/architectures.tmpl:13
msgid "MIPS (little-endian)"
msgstr "MIPS (little-endian)"

#: templates/config/architectures.tmpl:14
msgid "IBM S/390"
msgstr "IBM S/390"

#: templates/config/architectures.tmpl:15
msgid "Hurd (i386)"
msgstr "Hurd (i386)"

#: templates/config/architectures.tmpl:16
msgid "AMD64"
msgstr "AMD64"

#: templates/config/architectures.tmpl:17
msgid "EABI ARM"
msgstr "EABI ARM"

#: templates/config/architectures.tmpl:18
msgid "GNU/kFreeBSD (i386)"
msgstr "GNU/kFreeBSD (i386)"

#: templates/config/architectures.tmpl:19
msgid "GNU/kFreeBSD (amd64)"
msgstr "GNU/kFreeBSD (amd64)"

#: templates/config/architectures.tmpl:20
msgid "AVR32"
msgstr ""

#: templates/config/archive_layout.tmpl:14
msgid "packages that meet the Debian Free Software Guidelines"
msgstr "符合 Debian 自由軟體指南的套件"

#: templates/config/archive_layout.tmpl:15
msgid ""
"packages that meet the Debian Free Software Guidelines but need software not "
"in Debian main"
msgstr "符合 Debian 自由軟體指南的套件，但相依的套件不在 Debian main 裡面"

#: templates/config/archive_layout.tmpl:16
msgid "packages that do not meet the Debian Free Software Guidelines"
msgstr "不符合 Debian 自由軟體指南的套件"

#: templates/config/mirrors.tmpl:94
msgid ""
"volatile packages that need major changes during the life of a stable release"
msgstr "在穩定發行版中仍會不斷改變、更新的套件"

#: templates/config/mirrors.tmpl:135
msgid "newer packages that have been adapted to stable releases of Debian"
msgstr "在穩定發行版中更新的套件"

#: templates/config/mirrors.tmpl:164
msgid ""
"ports of packages to architectures not yet or not anymore available in Debian"
msgstr ""

#: templates/config/mirrors.tmpl:193
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:194
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:195
msgid "Asia"
msgstr "亞洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:196
msgid "Oceania"
msgstr ""

#: templates/config/mirrors.tmpl:197
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:198
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: templates/html/download.tmpl:2
msgid "Package Download Selection -- %s"
msgstr "套件下載選擇 -- %s"

#: templates/html/download.tmpl:5 templates/html/filelist.tmpl:5
#: templates/html/homepage.tmpl:104 templates/html/index_head.tmpl:9
#: templates/html/show.tmpl:14
msgid "Distribution:"
msgstr "發行版："

#: templates/html/download.tmpl:5 templates/html/filelist.tmpl:5
#: templates/html/index_head.tmpl:9 templates/html/show.tmpl:14
msgid "Overview over this suite"
msgstr "發行版概觀"

#: templates/html/download.tmpl:6 templates/html/filelist.tmpl:6
#: templates/html/show.tmpl:17
msgid "Package:"
msgstr "套件："

#: templates/html/download.tmpl:8
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/html/download.tmpl:17
msgid "Download Page for <kbd>%s</kbd> on %s machines"
msgstr "用在 %2 上 <kbd>%1</kbd> 的下載頁面"

#: templates/html/download.tmpl:19
msgid "Download Page for <kbd>%s</kbd>"
msgstr "<kbd>%s</kbd> 的下載頁面"

#: templates/html/download.tmpl:23
msgid ""
"If you are running %s, it is strongly suggested to use a package manager "
"like <a href=\"%s\">aptitude</a> or <a href=\"%s\">synaptic</a> to download "
"and install packages, instead of doing so manually via this website."
msgstr ""
"如果您正在使用 %s，請儘量使用像 <a href=\"%s\">aptitude</a> 或者 <ahref=\"%s"
"\">synaptic</a> 的套件管理程式，代替人工手動操作的方式從這個網頁下載並安裝套"
"件。"

#: templates/html/download.tmpl:25
msgid ""
"You should be able to use any of the listed mirrors by adding a line to your "
"<kbd>/etc/apt/sources.list</kbd> like this:"
msgstr ""
"您可以使用以下列表中的任何一個鏡像站，只要在您的 <kbd>/etc/apt/sources.list</"
"kbd> 文件中像下面這樣添加一行："

#: templates/html/download.tmpl:30 templates/html/download.tmpl:39
msgid "Replacing <em>%s</em> with the mirror in question."
msgstr "請使用最終確定的鏡像站替換 <em>%s</em>。"

#: templates/html/download.tmpl:42 templates/html/show.tmpl:169
msgid "Experimental package"
msgstr "試作(Experimental)套件"

#: templates/html/download.tmpl:43
msgid ""
"Warning: This package is from the <strong>experimental</strong> "
"distribution. That means it is likely unstable or buggy, and it may even "
"cause data loss. Please be sure to consult the changelog and other possible "
"documentation before using it."
msgstr ""
"警告: 這個套件來自於 <strong>experimental</strong> 發行版。這表示它很有可能表"
"現出不穩定或者出現 bug ，甚至是導致資料損失。請務必在使用之前查閱 changelog "
"以及其他潛在的文件。"

#: templates/html/download.tmpl:46 templates/html/show.tmpl:174
msgid "debian-installer udeb package"
msgstr "Debian 安裝程式 udeb 包"

#: templates/html/download.tmpl:47 templates/html/show.tmpl:175
msgid ""
"Warning: This package is intended for the use in building <a href=\"http://"
"www.debian.org/devel/debian-installer\">debian-installer</a> images only. Do "
"not install it on a normal %s system."
msgstr ""
"警告: 這個套件專門用於構建 <a href=\"http://www.debian.org/devel/debian-"
"installer\"> Debian 安裝程式</a>(debian-installer)映像檔。不要在一個普通的 %"
"s 系統上安裝它。"

#: templates/html/download.tmpl:54
msgid ""
"You can download the requested file from the <tt>%s</tt> subdirectory at any "
"of these sites:"
msgstr "您可以從以下任意站台的 <tt>%s</tt> 子目錄中下載所需的文件："

#: templates/html/download.tmpl:80
msgid ""
"You can download the requested file from the <tt>%s</tt> subdirectory at:"
msgstr "您可以從 <tt>%s</tt> 子目錄中下載所需的文件："

#: templates/html/download.tmpl:82
msgid "%s security updates are officially distributed only via <tt>%s</tt>."
msgstr "官方認可的 %s 安全更新只經由 <tt>%s</tt> 發佈。"

#: templates/html/download.tmpl:89
msgid ""
"If none of the above sites are fast enough for you, please see our <a href="
"\"%s\">complete mirror list</a>."
msgstr ""
"如果您感覺以上站台的速度都不夠理想，請檢視我們的<a href=\"%s\">完整鏡像站列表"
"</a>。"

#: templates/html/download.tmpl:97
#, fuzzy
msgid ""
"Note that %s is not officially included in the %s archive, but the %s porter "
"group keeps their archive in sync with the official archive as close as "
"possible. See the <a href=\"%s\">%s ports page</a> for current information."
msgstr ""
"注意: %s 目前還沒有被 %s 官方收錄，但是有 %s 移植小組負責儘可能的保證它們與官"
"方收錄的檔案相一致。請檢視 <a href=\"%s\">%s 移植頁面</a>瞭解最新資訊。"

#: templates/html/download.tmpl:101
msgid ""
"Note that in some browsers you will need to tell your browser you want the "
"file saved to a file. For example, in Firefox or Mozilla, you should hold "
"the Shift key when you click on the URL."
msgstr ""
"注意: 某些瀏覽器需要您明確告訴它們，您僅僅是想保存這些文件，並非檢視或執行它"
"們。對於 Firefox 或者 Mozilla ，您可能需要在按住 Shift 鍵的同時點擊上面的 "
"URL 超連結。"

#: templates/html/download.tmpl:105
msgid "More information on <kbd>%s</kbd>:"
msgstr "有關 <kbd>%s</kbd> 的更多資訊："

#: templates/html/download.tmpl:107
msgid "Exact Size"
msgstr "實際大小"

#: templates/html/download.tmpl:107
msgid "%s Byte (%s %s)"
msgstr "%s 位元(%s %s)"

#: templates/html/download.tmpl:108 templates/html/show.tmpl:345
msgid "MD5 checksum"
msgstr "MD5 檢查碼"

#: templates/html/download.tmpl:109
msgid "SHA1 checksum"
msgstr "SHA1 檢查碼"

#: templates/html/download.tmpl:109 templates/html/download.tmpl:110
msgid "Not Available"
msgstr "不存在"

#: templates/html/download.tmpl:110
msgid "SHA256 checksum"
msgstr "SHA256 檢查碼"

#: templates/html/filelist.tmpl:2
msgid "Filelist of package %s/%s/%s"
msgstr "套件的文件清單: %s/%s/%s"

#: templates/html/filelist.tmpl:3
msgid ""
"Filelist of package <em>%s</em> in <em>%s</em> of architecture <em>%s</em>"
msgstr ""
"在 <em>%2</em> 發行版中 <em>%3</em> 硬體架構下的 <em>%1</em> 套件文件清單"

#: templates/html/filelist.tmpl:8
msgid "Filelist"
msgstr "文件清單"

#: templates/html/foot.tmpl:11
msgid ""
"This page is also available in the following languages (How to set <a href="
"\"%s\">the default document language</a>):"
msgstr "本頁其他語言版本如下 (<a href=\"%s\">如何設置預設語言</a>)："

#: templates/html/foot.tmpl:28
msgid ""
"To report a problem with the web site, e-mail <a href=\"mailto:%s\">%s</a>. "
"For other contact information, see the %s <a href=\"%s\">contact page</a>."
msgstr ""
"回報本網頁的問題，請以英文撰寫，發送電子郵件至 <a href=\"mailto:%s\">%s</a>。"
"請查閱 %s <a href=\"%s\">聯繫方式</a>瞭解更多資訊。"

#: templates/html/foot.tmpl:32
msgid ""
"Content Copyright &copy; %s <a href=\"%s\">%s</a>; See <a href=\"%s"
"\">license terms</a>."
msgstr ""
"版權所有 &copy; %s <a href=\"%s\">%s</a>; 查閱<a href=\"%s\">許可證條款</a>。"

#: templates/html/foot.tmpl:35
msgid "Learn more about this site"
msgstr "瞭解更多有關本站台的內容"

#: templates/html/foot.tmpl:41
#, fuzzy
msgid "This service is sponsored by <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "本站資源由 <a href=\"%s\">%s</a> 提供。"

#: templates/html/head.tmpl:47 templates/html/homepage.tmpl:38
#: templates/html/homepage.tmpl:45 templates/html/homepage.tmpl:90
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/html/head.tmpl:50
msgid "package names"
msgstr "套件名"

#: templates/html/head.tmpl:51
msgid "descriptions"
msgstr "描述資訊"

#: templates/html/head.tmpl:52
msgid "source package names"
msgstr "原始碼套件名"

#: templates/html/head.tmpl:53
msgid "package contents"
msgstr "套件內容"

#: templates/html/head.tmpl:56
msgid "all options"
msgstr "全部搜尋項"

#: templates/html/head.tmpl:63
msgid "skip the navigation"
msgstr "略過導覽欄"

#: templates/html/head.tmpl:65
msgid "%s Homepage"
msgstr "%s 首頁"

#: templates/html/head.tmpl:66
msgid "%s Packages Homepage"
msgstr "%s 套件首頁"

#: templates/html/head.tmpl:66 templates/html/homepage.tmpl:4
#: templates/html/search_contents.tmpl:100
#: templates/html/search_contents.tmpl:124
msgid "Packages"
msgstr "套件"

#: templates/html/homepage.tmpl:2 templates/html/homepage.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "%s Packages Search"
msgstr "%s 套件首頁"

#: templates/html/homepage.tmpl:19
msgid ""
"This site provides you with information about all the packages available in "
"the <a href=\"%s\">%s</a> Package archive."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:21
msgid ""
"Please contact <a href=\"mailto:%s\">%s</a> if you encounter any problems!"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:23
msgid "Browse through the lists of packages:"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:32
msgid ""
"There is also a list of <a href=\"%s/main/newpkg\">packages recently added "
"to %s</a>."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:35
#, fuzzy
msgid "Old releases can be found at <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "下載原始碼套件 <a href=\"%s\">%s</a>："

#: templates/html/homepage.tmpl:40
msgid "Search package directories"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:43 templates/html/homepage.tmpl:87
msgid "Keyword:"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:45 templates/html/homepage.tmpl:91
msgid "Reset"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:47
#, fuzzy
msgid "Search on:"
msgstr "搜尋"

#: templates/html/homepage.tmpl:49
#, fuzzy
msgid "Package names only"
msgstr "套件名"

#: templates/html/homepage.tmpl:51
#, fuzzy
msgid "Descriptions"
msgstr "描述資訊"

#: templates/html/homepage.tmpl:53
#, fuzzy
msgid "Source package names"
msgstr "原始碼套件名"

#: templates/html/homepage.tmpl:55
msgid "Only show exact matches:"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:63 templates/html/homepage.tmpl:70
#: templates/html/homepage.tmpl:116
msgid "any"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:65 templates/html/show.tmpl:16
msgid "Section:"
msgstr "區域："

#: templates/html/homepage.tmpl:73
msgid "There are shortcuts for some searches available:"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:75
msgid "<code>%s<var>name</var></code> for the search on package names."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:77
msgid ""
"<code>%ssrc:<var>name</var></code> for the search on source package names."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:81
msgid "Search the contents of packages"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:83
msgid ""
"This search engine allows you to search the contents of %s distributions for "
"any files (or just parts of file names) that are part of packages. You can "
"also get a full list of files in a given package."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:93
msgid "Display:"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:96
msgid "packages that contain files named like this"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:99
msgid "packages that contain files whose names end with the keyword"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:102
msgid "packages that contain files whose names contain the keyword"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:111
#, fuzzy
msgid "Architecture:"
msgstr "硬體架構"

#: templates/html/index_head.tmpl:2
msgid "Source Packages in \"%s\", %s %s"
msgstr "屬於 \"%1\" 發行版 %3 %2的原始碼套件"

#: templates/html/index_head.tmpl:3
msgid "Source Packages in \"%s\""
msgstr "屬於 \"%1\" 發行版的原始碼套件"

#: templates/html/index_head.tmpl:5
msgid "Software Packages in \"%s\", %s %s"
msgstr "屬於 \"%1\" 發行版 %3 %2的套件"

#: templates/html/index_head.tmpl:6
msgid "Software Packages in \"%s\""
msgstr "屬於 \"%1\" 發行版的套件"

#: templates/html/index_head.tmpl:13
msgid "All Packages"
msgstr "所有套件"

#: templates/html/index_head.tmpl:15 templates/html/show.tmpl:15
#: templates/html/suite_index.tmpl:2
msgid "Source"
msgstr "原始碼"

#: templates/html/newpkg.tmpl:2 templates/html/newpkg.tmpl:7
msgid "New Packages in \"%s\""
msgstr "屬於 \"%s\" 發行版的新進套件"

#: templates/html/newpkg.tmpl:11
msgid ""
"The following packages were added to suite <em>%s</em> (section %s) in the %"
"s archive during the last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天內被選進 <em>%s</em> 發行版( %s 區域)之中的套件。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:14
msgid ""
"The following packages were added to suite <em>%s</em> in the %s archive "
"during the last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天內被選進 %2 的 %1 發行版之中的套件。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:18
msgid " You can also display this list <a href=\"%s\">sorted by name</a>."
msgstr " 您還可以<a href=\"%s\">按文件名順序</a>顯示這個列表。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:20
msgid " You can also display this list <a href=\"%s\">sorted by age</a>."
msgstr " 您還可以<a href=\"%s\">按入選時間順序</a>顯示這個列表。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:22
msgid ""
"This information is also available as an <a href=\"newpkg?format=rss\">RSS "
"feed</a>"
msgstr "這些資訊還可以被 <a href=\"newpkg?format=rss\">RSS 訂閱</a>"

#: templates/html/newpkg.tmpl:23
msgid "[RSS 1.0 Feed]"
msgstr "[RSS 1.0 Feed]"

#: templates/html/newpkg.tmpl:28
msgid " <em>(%u days old)</em>"
msgstr " <em>(%u 天前)</em>"

#: templates/html/newpkg.tmpl:32 templates/html/suite_index.tmpl:39
msgid "List of all packages"
msgstr "所有套件列表"

#: templates/html/newpkg.tmpl:32 templates/html/suite_index.tmpl:41
msgid "All packages"
msgstr "所有套件"

#: templates/html/newpkg.tmpl:33 templates/html/suite_index.tmpl:45
msgid "compact compressed textlist"
msgstr "經過壓縮的文本清單"

#: templates/html/newpkg.tmpl:34
msgid "New packages in "
msgstr "所屬的新進套件"

#: templates/html/search.tmpl:20
msgid "Package Search Results -- %s"
msgstr "套件搜尋結果 -- %s"

#: templates/html/search.tmpl:29
msgid "Package Search Results"
msgstr "套件搜尋結果"

#: templates/html/search.tmpl:36
msgid ""
"You have searched only for words exactly matching your keywords. You can try "
"to search <a href=\"%s\">allowing subword matching</a>."
msgstr ""
"您剛才搜尋的僅限於完整匹配您指定關鍵字的內容。您還可以嘗試搜尋<a href=\"%s\">"
"部分匹配</a>您指定關鍵字的內容。"

#: templates/html/search.tmpl:41
msgid "Search in specific suite:"
msgstr "在特定發行版中搜尋："

#: templates/html/search.tmpl:50
msgid "Search in <a href=\"%s\">all suites</a>"
msgstr "在<a href=\"%s\">所有發行版</a>中搜尋"

#: templates/html/search.tmpl:54 templates/html/search_contents.tmpl:58
msgid "Limit search to a specific architecture:"
msgstr "只搜尋某一種硬體架構："

#: templates/html/search.tmpl:63 templates/html/search_contents.tmpl:63
msgid "Search in <a href=\"%s\">all architectures</a>"
msgstr "在<a href=\"%s\">所有硬體架構</a>中搜尋"

#: templates/html/search.tmpl:70
msgid ""
"<a href=\"%s\">Some</a> results have not been displayed due to the search "
"parameters."
msgstr "由於參數界定了搜尋範圍，導致<a href=\"%s\">一些</a>相關結果沒有列出。"

#: templates/html/search.tmpl:79
msgid "all suites"
msgstr "所有發行版"

#: templates/html/search.tmpl:79
msgid "suite(s) <em>%s</em>"
msgstr " <em>%s</em> 發行版"

#: templates/html/search.tmpl:80 templates/html/search_contents.tmpl:72
msgid "all sections"
msgstr "所有區域"

#: templates/html/search.tmpl:80 templates/html/search_contents.tmpl:72
msgid "section(s) <em>%s</em>"
msgstr " <em>%s</em> 區域"

#: templates/html/search.tmpl:81 templates/html/search_contents.tmpl:73
msgid "all architectures"
msgstr "所有硬體架構"

#: templates/html/search.tmpl:81 templates/html/search_contents.tmpl:73
msgid "architecture(s) <em>%s</em>"
msgstr " <em>%s</em> 硬體架構"

#: templates/html/search.tmpl:83
msgid "source packages"
msgstr "原始碼套件"

#: templates/html/search.tmpl:83
msgid "packages"
msgstr "套件"

#: templates/html/search.tmpl:84
msgid ""
"You have searched for %s that names contain <em>%s</em> in %s, %s, and %s."
msgstr "您在%3中%5下%4里，指定關鍵字 <em>%2</em> 在%1名稱中搜尋的結果。"

#: templates/html/search.tmpl:87
msgid " (including subword matching)"
msgstr "(包括部分關鍵字匹配)"

#. @translators: I'm really sorry :/
#: templates/html/search.tmpl:89
msgid ""
"You have searched for <em>%s</em> in packages names and descriptions in %s, %"
"s, and %s%s."
msgstr ""
"您在%2中%4下%3里，指定關鍵字 <em>%1</em> 在套件名稱和描述資訊中搜尋的結果%5。"

#: templates/html/search.tmpl:95
msgid "Found <strong>%u</strong> matching packages."
msgstr "找到 <strong>%u</strong> 個匹配的套件。"

#: templates/html/search.tmpl:100
msgid ""
"Note that this only shows the best matches, sorted by relevance. If the "
"first few packages don't match what you searched for, try using more "
"keywords or alternative keywords."
msgstr ""
"注意: 這裡列出的是最符合搜尋關鍵字要求的結果，並按相關性作了排序。如果前幾個"
"包不是您要找的，請嘗試更多的或者其他的關鍵字。"

#: templates/html/search.tmpl:104
msgid ""
"Your keyword was too generic, for optimizing reasons some results might have "
"been suppressed.<br>Please consider using a longer keyword or more keywords."
msgstr ""
"由於您的關鍵字太普通，基於效率考量我們只列出部分結果。<br>請考慮更換一個更準"
"確的關鍵字或者添加更多的關鍵字。"

#: templates/html/search.tmpl:106
msgid ""
"Your keyword was too generic.<br>Please consider using a longer keyword or "
"more keywords."
msgstr ""
"您的關鍵字太普通。<br>請考慮更換一個更準確的關鍵字或者添加更多的關鍵字。"

#: templates/html/search.tmpl:112 templates/html/search_contents.tmpl:131
msgid "Sorry, your search gave no results"
msgstr "很遺憾，您沒能搜尋到任何結果"

#: templates/html/search.tmpl:119
msgid "Package %s"
msgstr "套件 %s"

#: templates/html/search.tmpl:131
msgid "also provided by:"
msgstr "同時提供該套件的還有："

#: templates/html/search.tmpl:131
msgid "provided by:"
msgstr "由這些套件提供："

#: templates/html/search.tmpl:140
msgid "Source Package %s"
msgstr "原始碼套件 %s"

#: templates/html/search.tmpl:147
msgid "Binary packages:"
msgstr "二進制套件："

#: templates/html/search.tmpl:149
msgid "show %u binary packages"
msgstr "顯示 %u 二進制套件"

#: templates/html/search.tmpl:149
msgid "hide %u binary packages"
msgstr "隱藏 %u 二進制套件"

#: templates/html/search.tmpl:159
msgid ""
"<a href=\"%s\">%u</a> results have not been displayed because you requested "
"only exact matches."
msgstr ""
"<a href=\"%s\">%u</a> 個相關結果沒有被列出，原因是您要求搜尋能完整匹配您指定"
"關鍵字的內容。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:14
msgid "Package Contents Search Results -- %s"
msgstr "套件內容搜尋結果 -- %s"

#: templates/html/search_contents.tmpl:17
msgid "Package Contents Search Results"
msgstr "套件內容搜尋結果"

#: templates/html/search_contents.tmpl:34
msgid "Search for <em>%s</em> within filenames"
msgstr "搜尋文件名與 <em>%s</em> 相似的內容"

#: templates/html/search_contents.tmpl:39
msgid "Search exact filename <em>%s</em>"
msgstr "搜尋文件名和 <em>%s</em> 相同的內容"

#: templates/html/search_contents.tmpl:44
msgid "Search for paths ending with <em>%s</em>"
msgstr "搜尋文件名以 <em>%s</em> 結尾的內容"

#: templates/html/search_contents.tmpl:48
msgid "Search in other suite:"
msgstr "在其他的發行版中搜尋："

#: templates/html/search_contents.tmpl:74
msgid "paths that end with"
msgstr "路徑結尾是"

#: templates/html/search_contents.tmpl:76
msgid "filenames that contain"
msgstr "文件名含有"

#: templates/html/search_contents.tmpl:78
msgid "files named"
msgstr "文件名稱為"

#. @translators: I'm really sorry :/ 
#: templates/html/search_contents.tmpl:81
msgid "You have searched for %s <em>%s</em> in suite <em>%s</em>, %s, and %s."
msgstr "您在 <em>%3</em> 發行版中%5下%4里，搜尋了%1 <em>%2</em> 的內容。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:85
msgid "Found <strong>%u results</strong>."
msgstr "找到了 <strong>%u</strong> 個相關結果。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:88
msgid ""
"Note: Your search was too wide so we will only display only the first about "
"100 matches. Please consider using a longer keyword or more keywords."
msgstr ""
"注意: 由於您的搜尋範圍太大我們只列出了前 100 個結果。請考慮更換一個更準確的關"
"鍵字或者添加更多的關鍵字。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:97
msgid "Sort results by filename"
msgstr "按文件名排序"

#: templates/html/search_contents.tmpl:98
#: templates/html/search_contents.tmpl:124 templates/html/show.tmpl:345
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/html/search_contents.tmpl:99
msgid "Sort results by package name"
msgstr "按套件名排序"

#: templates/html/search_contents.tmpl:114
msgid "not %s"
msgstr "除 %s"

#: templates/html/show.tmpl:15
msgid "Source packages"
msgstr "原始碼套件"

#: templates/html/show.tmpl:16
msgid "All packages in this section"
msgstr "屬於本區域的所有套件"

#: templates/html/show.tmpl:22
msgid "Details of source package %s in %s"
msgstr "在 %2 中的 %1 原始碼套件詳細資訊"

#: templates/html/show.tmpl:23
msgid "Details of package %s in %s"
msgstr "在 %2 中的 %1 套件詳細資訊"

#: templates/html/show.tmpl:46
msgid "Source:"
msgstr "原始碼："

#: templates/html/show.tmpl:46
msgid "Source package building this package"
msgstr "構建這個套件的原始碼套件"

#: templates/html/show.tmpl:53
msgid "Virtual Package: %s"
msgstr "虛擬套件： %s"

#: templates/html/show.tmpl:55
msgid "Source Package: %s (%s)"
msgstr "原始碼套件： %s (%s)"

#: templates/html/show.tmpl:57
msgid "Package: %s (%s)"
msgstr "套件： %s (%s)"

#: templates/html/show.tmpl:61
msgid "essential"
msgstr "必備"

#: templates/html/show.tmpl:61
msgid "package manager will refuse to remove this package by default"
msgstr "套件管理程式預設會拒絕移除此套件"

#: templates/html/show.tmpl:65
msgid "Links for %s"
msgstr "%s 的相關超連結"

#: templates/html/show.tmpl:66
msgid "%s Resources:"
msgstr "%s 的資源："

#: templates/html/show.tmpl:68
msgid "Bug Reports"
msgstr "報告問題"

#: templates/html/show.tmpl:71 templates/html/show.tmpl:73
msgid "Developer Information (PTS)"
msgstr "開發者資訊(PTS)"

#: templates/html/show.tmpl:77
msgid "%s Changelog"
msgstr "%s Changelog"

#: templates/html/show.tmpl:78
msgid "Copyright File"
msgstr "版權文件"

#: templates/html/show.tmpl:82
msgid "Debian Source Repository"
msgstr "Debian 原始碼倉庫"

#: templates/html/show.tmpl:96 templates/html/show.tmpl:102
#, fuzzy
msgid "%s Patch Tracker"
msgstr "%s 補丁追蹤"

#: templates/html/show.tmpl:110
msgid "Download Source Package <a href=\"%s\">%s</a>:"
msgstr "下載原始碼套件 <a href=\"%s\">%s</a>："

#: templates/html/show.tmpl:117
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: templates/html/show.tmpl:122
msgid "Maintainer:"
msgstr "維護者："

#: templates/html/show.tmpl:124
msgid "Maintainers:"
msgstr "維護小組："

#: templates/html/show.tmpl:137
msgid "An overview over the maintainer's packages and uploads"
msgstr "該維護者負責的套件一覽"

#: templates/html/show.tmpl:137
msgid "QA&nbsp;Page"
msgstr "QA 頁面"

#: templates/html/show.tmpl:138
msgid "Archive of the Maintainer Mailinglist"
msgstr "維護者郵件列表"

#: templates/html/show.tmpl:138
msgid "Mail&nbsp;Archive"
msgstr "郵件存檔"

#: templates/html/show.tmpl:146
msgid "External Resources:"
msgstr "外部的資源："

#: templates/html/show.tmpl:148
msgid "Homepage"
msgstr "主頁"

#: templates/html/show.tmpl:154
msgid "Similar packages:"
msgstr "相似套件："

#: templates/html/show.tmpl:170
msgid ""
"Warning: This package is from the <strong>experimental</strong> "
"distribution. That means it is likely unstable or buggy, and it may even "
"cause data loss. Please be sure to consult the <a href=\"%s\">changelog</a> "
"and other possible documentation before using it."
msgstr ""
"警告: 這個套件來自於 <strong>experimental</strong> 發行版。這表示它很有可能表"
"現出不穩定或者出現 bug ，甚至是導致資料損失。請務必在使用之前查閱 <a href=\"%"
"s\">changelog</a> 以及其他潛在的文件。"

#: templates/html/show.tmpl:194
msgid ""
"This is a <em>virtual package</em>. See the <a href=\"%s\">Debian policy</a> "
"for a <a href=\"%sch-binary.html#s-virtual_pkg\">definition of virtual "
"packages</a>."
msgstr ""
"這是一個<em>虛擬套件</em>。檢視<a href=\"%s\">Debian 政策</a>瞭解<a href=\"%"
"sch-binary.html#s-virtual_pkg\">虛擬套件的定義</a>。"

#: templates/html/show.tmpl:202
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: templates/html/show.tmpl:225
msgid "Packages providing %s"
msgstr "提供 %s 的套件"

#: templates/html/show.tmpl:234
msgid "The following binary packages are built from this source package:"
msgstr "本原始碼套件構建了以下這些二進制套件："

#: templates/html/show.tmpl:243
msgid "Other Packages Related to %s"
msgstr "其他與 %s 有關的套件"

#: templates/html/show.tmpl:245
msgid "legend"
msgstr "圖例"

#: templates/html/show.tmpl:247
msgid "build-depends"
msgstr "完整構建時刻依賴"

#: templates/html/show.tmpl:248
msgid "build-depends-indep"
msgstr "單獨構建時刻依賴"

#: templates/html/show.tmpl:250
msgid "depends"
msgstr "依賴"

#: templates/html/show.tmpl:251
msgid "recommends"
msgstr "推薦"

#: templates/html/show.tmpl:252
msgid "suggests"
msgstr "建議"

#: templates/html/show.tmpl:262
msgid "or "
msgstr "或者"

#: templates/html/show.tmpl:270
msgid "also a virtual package provided by"
msgstr "同時作為一個虛擬套件由這些套件提供："

#: templates/html/show.tmpl:272
msgid "virtual package provided by"
msgstr "本虛擬套件由這些套件提供："

#: templates/html/show.tmpl:277
msgid "show %u providing packages"
msgstr "顯示 %u 套件提供者"

#: templates/html/show.tmpl:277
msgid "hide %u providing packages"
msgstr "隱藏 %u 套件提供者"

#: templates/html/show.tmpl:295
msgid "Download %s"
msgstr "下載 %s"

#: templates/html/show.tmpl:297
msgid ""
"The download table links to the download of the package and a file overview. "
"In addition it gives information about the package size and the installed "
"size."
msgstr ""
"下載表格中分別超連結了套件的下載地址和套件內容的瀏覽地址。同時還給出了套件的"
"實際大小和安裝後佔用空間的情況。"

#: templates/html/show.tmpl:298
msgid "Download for all available architectures"
msgstr "下載可用於所有硬體架構的"

#: templates/html/show.tmpl:299
msgid "Architecture"
msgstr "硬體架構"

#: templates/html/show.tmpl:300
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/html/show.tmpl:301
msgid "Package Size"
msgstr "套件大小"

#: templates/html/show.tmpl:302
msgid "Installed Size"
msgstr "安裝後大小"

#: templates/html/show.tmpl:303
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: templates/html/show.tmpl:311
msgid "(unofficial port)"
msgstr "(非官方移植版)"

#: templates/html/show.tmpl:322 templates/html/show.tmpl:350
msgid "%s&nbsp;kB"
msgstr "%s&nbsp;kB"

#: templates/html/show.tmpl:325
msgid "list of files"
msgstr "文件列表"

#: templates/html/show.tmpl:327
msgid "no current information"
msgstr "沒有當前資訊"

#: templates/html/show.tmpl:344
msgid "Download information for the files of this source package"
msgstr "原始碼套件文件的下載資訊"

#: templates/html/show.tmpl:345
msgid "Size (in kB)"
msgstr "大小(單位: kB)"

#: templates/html/show.tmpl:366
msgid ""
"Debian Package Source Repository (<acronym title=\"Version Control System"
"\">VCS</acronym>: <a href=\"%s\">%s</a>)"
msgstr ""
"Debian 套件原始碼倉庫(<acronym title=\"Version Control System\">VCS</"
"acronym>: <a href=\"%s\">%s</a>)"

#: templates/html/show.tmpl:371
msgid "Debian Package Source Repository (Browsable)"
msgstr "Debian 套件原始碼倉庫(可在線瀏覽)"

#: templates/html/suite_index.tmpl:3
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: templates/html/suite_index.tmpl:5 templates/html/suite_index.tmpl:20
msgid "List of sections in \"%s\""
msgstr "\"%s\" 區域列表"

#: templates/html/suite_index.tmpl:38
msgid "List of all source packages"
msgstr "所有原始碼套件列表"

#: templates/html/suite_index.tmpl:40
msgid "All source packages"
msgstr "所有原始碼套件"

#: templates/html/tag_index.tmpl:2 templates/html/tag_index.tmpl:7
msgid "Overview of available Debian Package Tags"
msgstr "Debian 套件合法標籤一覽"

#: templates/html/tag_index.tmpl:4
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/html/tag_index.tmpl:5
msgid "Debtags"
msgstr "Debtags"

#: templates/html/tag_index.tmpl:10
msgid "Facet: %s"
msgstr "分類: %s"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:16
msgid "New %s Packages"
msgstr "新的 %s 套件"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:20
msgid ""
"The following packages were added to suite %s (section %s) in the %s archive "
"during the last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天內被選進 %3 的 %1 發行版( %2 區域)之中的套件。"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:23
msgid ""
"The following packages were added to suite %s in the %s archive during the "
"last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天內被選進 %2 的 %1 發行版之中的套件。"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:28 templates/txt/index_head.tmpl:4
msgid "Copyright ©"
msgstr "Copyright ©"

#: templates/txt/index_head.tmpl:1
msgid "All %s Packages in \"%s\""
msgstr "\"%2\" 包含所有的 %1 套件"

#: templates/txt/index_head.tmpl:3
msgid "Generated:"
msgstr "最近修訂日期："

#: templates/txt/index_head.tmpl:5
msgid "See <URL:%s> for the license terms."
msgstr "檢視 <URL:%s> 以便瞭解許可證的各項條款。"

#~ msgid "Australia and New Zealand"
#~ msgstr "澳洲和紐西蘭"
